催淚彈會致癌！？

我想人權組織話可能致癌，街坊知道會點？